# README #


### What is this repository for? ###
####Pequeñas partes de código para recordar####

Prueba Hibernate
Prueba de conexión de Hibernate con una Java App

RestBasic
Prueba de lo mínimo necesario para una api rest con spring (utilizando gson para convertir un Object a Json)

demo_ws
Prueba de lo mínimo necesario para una api rest con spring-boot (utilizando jersey)

PSpring
Ejemplo de Spring con JDBC 

### How do I get set up? ###
Proyectos con maven
